死啦我老母尋日發夢睇完沙田龍舟比賽之後

本身由綠變少黃，宜家變咗極黃，瘋狂咁撐後生仔，我驚佢星期三遊行嗰時會衝擊防線，追住啲犬嚟咬

我冇嘢講